斷食減肥第一天，已經想死

冇食早餐，低血糖反應好辛苦

一開始係咁

晏d起身囉

點頂 個胃冇事，個人煩到想撞頭，成個腦都係牛腩

屌唔使做咩 朝九晚九

sor

減肥唔食嘢會反彈

3點先放飯

係佢不嬲呢個時間有食慾
突然唔食嘢唔習慣
搵啲野做下分下心

咁你試下食早餐，唔好食晚餐囉

食少一餐 總量可能減少少

我勁撚肥 175 90公斤 每日得3餐

朝早2杯豆漿加阿麻籽

晏晝牛腩面齋啡

夜晚半碗飯一碗菜半碗肉

食左一由禮拜 而家減埋早餐，飲兩杯茶算

夜晚一定要食，老野煮左，慳埋錢

點解唔戒埋澱粉？

仲會彈得快

加油喔，我都減緊肥

減左好多啦 戒晒唔健康 一個面加半碗飯 4成都冇

一開頭我都係咁
慢慢習慣 同朝早飲齋啡都可以無咁餓
個半月 無戒口都減咗十磅
係時候增肌

你係試邊一個斷食？

試過生酮加做gym,膽固醇高，gym又唔開

點唔健康法？

我都想減咁快

你係咪戒晒，戒晒咪菜都冇得食

如果你話生酮，我天生膽固醇高唔得

試過減咗好多，但係食藥控制唔住膽固醇

菜/fiber唔計㗎喎

LDL其實冇乜所謂
一個禮拜都可以有好大波幅
唔食野LDL係會大幅上升
睇血脂同HDL個比例仲實際
真係驚心臟病叫醫生幫你做CAC score 啦

斷食唔係叫你唔食野喎

ldl無所謂 係乜原因

我高到上天屌又餓翻 啲肝醣去晒邊

減一餐 18，6斷， 平時飲茶

斷食個陣LDL都會升
係咪代表斷食會導致心臟病
有人LDL低都一樣中心臟病
單單係咁已經可以推翻LDL高同心臟病有直接關係
雖然血管斑塊入面有LDL
但係個啲係氧化糖化左嘅LDL
即係話只要你身體入面氧化壓力同發炎指數低高LDL係完全冇問題

其實肥瘦同基因有關，適量控制下飲食同練下肌肉慢慢就瘦啦 ！ 做人咁辛苦為乜

亂咁食就屈生酮升膽固醇

為靚

你又知我點食

多數都亂食啦
又唔見我有野

試吓 ～ 我都試緊

鬼才

我玩168 一開始都餓到傻
未lunchtime個肚係咁叫 唯有飲水飲到飽
時間耐咗就冇嘢

16/8或者水果/果汁斷食，相對比較容易適應。

呢個網站有分析邊種方法會適合自己。

淨係減一餐都頂唔到?巴打平時食好多嘢?

第一日有啲辛苦

好快會慣 加油

thanks bro

你斷食目的係咩？要小心d量力而為

斷食後復食個段時間仲辛苦呀，頂住

巴打加少少重訓/有氧啦

減肥 bmi 31

一齊加油，我係絲，我47kg 166cm高，但我有肚腩，我都打算斷食兩日，因為我做過好多運動都減唔到肚

166cm 47kg係要增肌

仲食飯?

咁瘦都要減

我早兩個月前開始低醣時都係好難頂
成日燥燥地 個身就浮浮地
另外就係心思思好想搵零食
之後過左一兩星期身體習慣左就好d

為食既心癮都仍然係有
不過一諗到自己辛辛苦苦減左成10kg
就唔捨得破壞自己既努力